想討論下香港人的怪異行為

我發覺現在香港人無論anywhere、anytime
都要攞部手機出黎look
最好笑係口係lift
明明手機係咁loading
果廿幾秒不斷load
條港女都係咁望住
我忍唔住笑左

望手機有乜嘢咁怪異?

唔通目及你條毒撚咩?

因為唔想你眼望我眼

如果你見過日本d蝗蟲、你就唔會咁講

係日本做sales同佢地confirm要買既野好、叫佢地上前好 都係望住個電話應你

就算唔望手機，佢哋都戴住耳機，個腦好似hang咗機咁，行路就如屍殺列車裡面嘅喪屍，唔理前面有幾多人，有幾多障礙物，佢哋都照行可也

依個唔係地球人嘅怪異行為？香港獨有

你眼定定望住人地部手機係咁loading咪仲怪異

咩都識排隊，係上落扶手電梯永遠要則邊插入黎

返工坐地鐵轉對面線，明明見住車啱啱走咗，啲人都要係狗衝過對面

得香港人係噉？

D 港女無論係邊度，都只會dup 低頭望住手機
當身邊其他人完全唔存在咁

過馬路明明綠公仔都就閃完都狂衝過對面，衝完就用散步嘅步伐繼續漫步

樓主都冇用「獨有」呢兩個字

上到好迫嘅地鐵佢地會四圍啤，之後用眼神迫你讓你企緊嘅位畀佢，你唔理佢佢就習習聲，再企到好貼你但扮碌手機，用手機隊住你個身黎禁禁禁

睇完杜汶澤開post呀你

仲有好多人唔識先出後入先落後上
如果你係支那我唔怪你

係呀我見到有啲咁戇鳩的人
咪望多兩眼囉唔會係你呱

狂㩒lift好似怪異啲

屌你老味之前係尖東站落車
成班呀嬸係中間到上 完全唔先落後上
特登屌你老母打rugby咁撞到佢地哎也哎也哇哇聲咁

我係lift收到，講電話都仲得

因為依家既人已經慣左對眼望住個螢幕，反而對住人會唔自在，我覺得係一種病。

食m記加大好巴畢噉

中英夾雜扮abc 都好怪異

Pish